[求推薦] 無線headset with base station 選擇

小弟睇左好多有base station既wireless headset

好怕買錯 想上黎問下意見
要求都係想長期戴住都舒服 有base station叉電方便 同 wireless 方便走動
Sony RF995RK Wireless Home Theater Headphones

DS6500 Digital Surround Wireless Headphones

A50 Wireless Headset + Base Station

a50 la

但睇個樣好似好重

自推

再自推

Sony果隻幾型 幾銀

第一隻百二美金
第二隻三百美金
但香港好似買唔到

有冇邊隻Xbox ps4 mac window iphone ipad都連到

打機，攤係床睇戲用
求推介平靚正野試玩下

其實我都唔明點解有分
唔係有個3.5 一插落去就用得架咩

我以為有藍芽

上面第一隻好似真的係算平靚正
有冇巴打用過

我意思係個base station 用3.5連電腦
個headset wireless 連base station
定係我有d野誤會左？

推

再推

再推下

再三推一下

唔連base station就用唔到？
我以為差電only

我都唔清楚 有冇專業巴打or用家講下？